\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{F"unf Schw"ane} 
\index[in]{Banner, Zelte}
\index[in]{Fünf Schwane}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/bannerzelte} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. Im F\=eindeslager h"ort mans \=auch, durch Stille s"auselt M\=elodie, und Herzen\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
2. Im Feindeslager h"ort mans auch, durch Stille s"auselt Melodie, und Herzen\\

horchen w\=ie noch nie\=. Die Kl\=ampfe in der Hand, ein Sp\=ielmann singt allein\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf G\\
horchen wie noch nie. Die Klampfe in der Hand, ein Spielmann singt allein\\

und \=alles lauscht in dieser N\=acht. Doch pl\="otzlich hinter sich h"ort \=er,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf G\\
und alles lauscht in dieser Nacht. Doch pl"otzlich hinter sich h"ort er,\\

wie vereint im Ch\=or, und alle stimmen e\=in in diese Melod\=ie:\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
wie vereint im Chor, und alle stimmen ein in diese Melodie:\\ \\

F"unf Schw"ane durch die "Odmark ziehn, ein K\="onig mit vier Recken hin,\kill
\>\bf F\\
F"unf Schw"ane durch die "Odmark ziehn, ein K"onig mit vier Recken hin,\\

im M\=orgenrot ihr Banner fliegt, und w\=eiter geht es f\="ur das gute Z\=iel.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
im Morgenrot ihr Banner fliegt, und weiter geht es f"ur das gute Ziel.\\ \\

Und als der Morgen hell erstrahlt, die Schl\=acht beginnt, die Trommel warnt,\kill
\>\bf F\\
Und als der Morgen hell erstrahlt, die Schlacht beginnt, die Trommel warnt,\\

und v\=orne steht ein Grenadier, er d\=enkt zur"uck und l\=egt nieder das Schw\=ert.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf E\>\bf aFGaE\\
und vorne steht ein Grenadier, er denkt zur"uck und legt nieder das Schwert.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und \=als drei Jahr vergangen w\=arn, das Feld liegt "od und l\=eer vorweg und\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
3. Und als drei Jahr vergangen warn, das Feld liegt "od und leer vorweg und\\

nichts erinnert m\=ehr daran\=, an \=eine nicht gewesne Schl\=acht, doch pl"otzlich\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf G\\
nichts erinnert mehr daran, an eine nicht gewesne Schlacht, doch pl"otzlich\\

h"ort man d\=ann der Nachtigallen Schl\=ag, als \=ob eine fremde Melod\=ie\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf C\>\bf G\\
h"ort man dann der Nachtigallen Schlag, als ob eine fremde Melodie\\

z"og "uber das L\=and, von Ferne weht der W\=ind und tr"agt sie f\=ort.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
z"og "uber das Land, von Ferne weht der Wind und tr"agt sie fort.\\ \\

F"unf Schw"ane durch die "Odmark ziehn, ein K\="onig mit vier Recken hin,\kill
\>\bf F\\
F"unf Schw"ane durch die "Odmark ziehn, ein K"onig mit vier Recken hin,\\

im M\=orgenrot ihr Banner fliegt, und w\=eiter geht es f\="ur das gute Z\=iel.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
im Morgenrot ihr Banner fliegt, und weiter geht es f"ur das gute Ziel.\\ \\

La la lala la la lala, la l\=a lala la la lala,\kill
\>\bf F\\
La la lala la la lala, la la lala la la lala,\\

la l\=a lala la la lala, la l\=a lala la l\=a lala, la l\=a.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
la la lala la la lala, la la lala la la lala, la la.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Wolfgang Hartmann, VCP\\
FA: 27 TS: 166
\end{angaben}
